中國加關稅反擊侵侵！夜期急插！

繼續打....

20:23 國務院關稅稅則委員會決定，對原產於美國的5078個稅目、約750億美元商品，加徵10%、5%不等關稅，分兩批自2019年9月1日12時01分、12月15日12時01分起實施。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

人地9月1加你又加
9月美國國會復會,支那頂唔頂到12月架

人民食草大聯盟

恥夾會唔會打呢啲飛機？

繼續玩...

花式自殺

夜期升番少少中...

難得美國想減息抖下氣，另一邊中國又主動打

乜事都冇

搞鳩自己
你地可以唔買一早唔買啦

星期一咪又穿26000

9月1 日可能又縮

夜期都摸左25600

沽沽沽

25500

星期一裂口落一千點 得唔得

23:40 【特朗普:美國不需中國 促美企找替代】中國將分兩批對約750億美元美國商品加徵10%及5%不等關稅，包括對進口美國農產品及汽車徵稅。

美國總統特朗普在Twitter連環發帖反擊，指美國企業多年因中國損失數萬億美元，而中國亦偷取美國的知識產...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app